有無人手持shopify?

睇好去到1500
打算長線持有，但都有人話佢升咁急又蝕緊錢，疫情過後retail reopen就會爆